跪求各位Photoshop大神幫幫手

小弟最近學緊Photoshop點用
但唔知㩒錯咗咩掣
搞到宜家打字又好 放圖入去又好 甚至用brush嗰陣
附近都會有啲之前打過嘅字包圍住佢 就好似啲圖咁

已經試過開另一個file再整但都冇用
又好似唔係pattern
求下大家幫幫手

Reset default settings